去完一轉深水埗，發現香港經濟開始唔掂

二手飯都有人同我搶，差d 搞到報警

好似無，唔太記得

去邊間

[img]

咸係邊隻字嘅簡體字？

心

源興